請保護12歲義士個人資料

位義士係我個朋友嘅朋友（佢無AC）
做和理非活動時認識
佢而家已經有律師幫佢+父母已經知道
我亦都同一群手足去過佢屋企樓下幫手
但係佢父母都喺差局忙緊 要聽日先返到

唔好因為佢12歲就比母性同同情心影響
如果佢私隱流出喺對佢最大嘅損害

請保護義士嘅個人資料

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Push

Pish

好! 多謝提供資料

pish

如果確認有律師幫手
不如叫連仔del 有個人資料嘅post？

係！請del~!!